不如傾下ptgf 青少年自殺問題

其實由細到大 香港嘅教育都係求學只係求分數 你考得高分先入到大學 考試成績同學父母之間又係咁比較 有錢父母不停咁催谷自己d仔女去參加興趣班又補習 最癲嘅係窮果d父母又當自己仔女係投資品 學埋d有錢人咁係咁迫自己仔女 番到屋企連娛樂時間都冇 淨係讀書溫書再做功課 係咁多壓力之下 連屋企人最後嘅休息場所都冇嘅時候 咪諗開一面做傻事lor

講到尾升到上大學 最後出到社會都係只係為左搵錢 最on9嘅係你大學畢業之後做果d閪工人工又少 但係你去做雞 拖下手摸下屌下 分分鐘1個鐘等於你半個月人工 係呢個只要有錢就等於成功嘅社會離講 班ptgf根本就唔會介意自己係雞

好似唔係好關事喎

標題同內容不符

唔岩咩清